有冇人個IG STORY 排序有問題?

上星期尾開始 宜家D朋友就算有最update既story都唔會彈去最前

以前睇開果堆FD正常係會係最前, 宜家反而去左最後

D唔常睇果D就永遠KEEP係最前, 即使其他人有最新update既story都會排係後面

有冇人都係咁? 定係我自己問題? 我已經試過重裝個IG同LOGOUT都係咁

垃圾Algorithm

轉翻做時序算啦

即係點? 我冇搞過佢喎 點解無啦啦會咁既

宜家睇D FD個STORY成日要碌到最後 好鬼煩

但我個APP係有KEEP更新
係啦啦上星期有一日我睇開果D FD既STORY調到晒最後 唔知咩事...

我都係 唔知咩事

宜家最頭果D如果你唔睇永遠都係果幾個........

好簡單
因為要賣廣告
唔用好耐

好狗

我都轉咗